我天朝大國昨僅新增20宗案例，反觀意大利伊朗等國出現大規模爆發

屌你老母真定假阿20宗

睇意粉就知道中國數據有幾假

睇韓國同意粉，你話信邊個

正常呀 因為死撚晒

大陸會唔會報意大利同伊朗案例

真又唔奇嘅

大陸日日番香港成千人，近幾日一個確診都冇，反而日本、印度番香港就確診左

支那打撚哂飛機話意大利垃圾啦

咁只係你前設信話一個確診都冇啫,
依家事實就係根本唔可能冇確診

我相信我國天朝 因為可能見一個打殺一個

9成醫護係黃

有確診絕對暪唔住

而加每日+2X,-1XXX，最多十日確診人數清零
其實個情況幾有趣
以之前印尼定唔知邊度為例
我唔驗咪唔會有確診個案，個個國家點都一定有人中
但起碼到而加對佢地國民都無乜特別影響